#1. Опишіть своїми словами що таке Document Object Model (DOM)

DOM визначає структуру документа та надає можливість отримувати доступ до
кожного елементу веб-сторінки та змінювати його властивості і зміст.

#2.Яка різниця між властивостями HTML-елементів innerHTML та innerText?

Обидві властивості, innerHTML та innerText, використовуються для доступу до
текстового вмісту HTML-елемента. Основна різниця полягає в тому, що innerHTML
повертає HTML-код всередині елемента, в той час як innerText повертає лише
текстовий вміст елемента без HTML-тегів.

#3.Як можна звернутися до елемента за допомогою JS? Який спосіб кращий?

На мою думку не можна якийсь спосіб назвати кращим, все залежить від ситуацій.
Найпростіший спосіб це getElementById - це звернення за допомогою Id.

getElementsByClassName: Цей метод повертає масив елементів, які мають заданий
клас. Він може бути корисним, якщо потрібно отримати доступ до групи елементів.

querySelector - повертає перший елемент, що відповідає даному CSS-селектору.

querySelectorAll - найуніверсальніший метод, він повертає всі елементи, що
відповідають заданому CSS-селектору.

getElementsByName - Цей метод повертає колекцію всіх елементів з вказаним
атрибутом "name". Він корисний, коли не можна використовувати ідентифікатори або
класи для звернення до елементів, але можна встановити атрибут "name" для цієї
мети.

getElementsByTagName- коли потрібно отримати доступ до всіх елементів з
однаковим тегом.
